電熱水爐壞左

開電制後煲唔到水，唔知壞乜。用左兩年半咋
打去原厰話上門檢查費都300，實際維修費要再報價
大家覺得可接受維修費上限係？如果整，怕比成千銀整完又好快壞，買部新都要$1700

換過個啦

用左幾耐先?
用得耐就直接買過個,唔耐又唔唔洗比太多咪整囉

我屋企部十年以上

即熱式用家表示深感遺憾

最凍嗰幾日過左 算你好彩

500

咩牌子？

柏林牌
香港牌子黎
用左兩年半咋

似燒咗發熱線

買過部啦

咁整的話大概要幾錢到？

用緊，keep住15分鐘都好熱

試下熄電掣用螺絲批擰開底果兩粒螺絲拎塊鐵板出黎睇下有冇燒焦痕跡

樓主唔識搞就咪撚聽樓上鳩up自己拆
拆撚左有咩野都唔關佢事

拎300水上門比人睇

整得貴就換過部
自己整 整錯 火燭 就唔止300

人地原廠搵人去檢查

覺得貴買過部